一但個趕走旺角大媽方法

日日報黑警 話果度有人打架

洗街

係佢隔離唱國歌

成班連登仔衝埋去狂屌佢地老母

大乜野媽啊
人用你又用

發夢見過好似係西環落既order要旺角無任何band sound出現

津路水炮

係魚街買完D杜比亞同蟋蟀
如果唔小心仆街比佢地走晒出嚟會點

嗰班蝗婦唔係大媽係乜
香港人就話師奶啫

大陸婆
臭雞
蝗婦
中國女人

係得你呢 D on9 仔周圍認老豆老母

屌 大媽就老母
誠哥係咪你呀哥呀?
四叔又係你呀叔?
茶記呀姐係咪你家姐呀?
你都戇撚鳩。

搵d樂隊去旺角鬥大聲